身邊犬話，我前線幫你守搵命博比人鬧，我得到d咩！

你最後話放過班人，仲話唔知檢唔檢控到？要問律政師！之後再有示威衝擊我點同你做？

盧sir你出來守啦！

兩邊前線悲歌

政府當你哋condom，唔係仲忍呀？投誠吧！君不見唯唯都可以成為人民英雄

冇人叫呢班狗要助紂為虐，抵撚死

比人割到上心口仲盧sir

[size6］返黎市民呢邊啦，警察們[/size=6]

咪撚講到自己英雄咁啦
You are well paid for it

而家開始應該不停對住前線犬播呢場記者會

2萬4包埋架嘛
唔係為份糧你以為自己真係正義使者儆惡懲奸呀

你得到左榮耀啦

So？使唔使畀埋處長份糧你？

致各位mon post 既警察：

林鄭都割你地席啦，你地仲幫呢個濕鳩政府？

快快返黎市民呢邊，一齊向林鄭說不！

做人做狗，自己揀！

condom

唔抵可憐

瘋狂恥笑

你阿頭一哥都鳩縮啦，返黎啦你地

為份糧糧咋你死差佬
試下1萬蚊1個月睇下你有冇咁正義